柒婆準備大屠殺

大家唔好太老定，以為雜種唔敢喺香港搞場六四，我話你知，佢一係唔搞，一搞就唔會好似天安門咁殺一萬幾千就算。

當大家話呢場運動冇得退，一退就輸一世，大家又有冇諗過其實柒婆同黑警都係咁諗？佢地一讓步，就要面對國際法庭、民事索償，死都唔得掂，所以除咗越來越硬都冇其他對策。

加上中共已經開始將抗爭描繪成為恐怖活動，意味著佢地部署緊格殺勿論。好老實，我地係落後咗幾條街。撚狗行動除咗自我感覺良好同辣㷫狗狗之外冇乜實質意義，狗狗坐住冷氣狗車舒舒服服呢度去嗰度去，反而我地就身水身汗上上落落行路搭地鐵。

而家黑警已經抓爛塊面，佢地唔會再留手。再落去，唔好以為喺玻璃貼張爛鬼通告或者搵兩個濕鳩看更可以檔得住黑警，佢地唔再需要搜查令，好快就會直接上樓爆門拉人。

人地一夜之間已經連升八級，咁嘅情況之下，我地再唔一口氣升十級都唔使旨意可以追得上。

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

呢啲嘢雖然已經 out out 地，但仲未見有做，要升級都起碼做咗呢啲先

想狗狗投降入嚟

中國同香港經濟必定玩完，中共會被中國人因窮而推翻。
一有人殺香港人，已經可以衣錦還鄉番屋企訓覺，等老美經濟擊殺香港同中國。

咪on9啦，64再演中國就會直接亡國，依家咩年代阿

Push

香港有64
到時成班差佬準備失業
仲要隨時有被暗殺準備

我都唔係好信...
依家資訊咁發達,咁多外媒睇住,佢會唔會仲夠膽大屠殺?
同埋其實輸左,香港人慘過死.....
寧為玉碎，不作瓦全

就係叫你唔好咁老定。柒婆同黑警冇咁得閒諗亡唔亡國，佢地只係諗自己，佢地清楚知道一縮就即刻仆街。亡國？幾時發生先？聽日定後日？

有樣嘢叫一拍兩散。殺你幾個恐怖分子，外媒又可以點？既然唔可以點，再殺多一百幾十又如何？

你唔好當個個都好似你諗野咁天真先啦不如

人性係咁，有時唔需要太鑽牛角尖，俾你都會咁做

搞啦

要贏就得依個方法
所有入去機場嘅人懷住有64嘅心態
但唔係要你而家就縮

林鄭滅黨！

咪on9, 香港國際都會你敢殺就連鎖到家人，國際當你恐怖主義國，到時去到400-500萬都得。

事實比任何一個國家都唔會

所見全同

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

你殺人外國以撤僑做藉口出艦、你打唔打先

咁可以點呀.做d咩,有咩建議呀

殺丫!驚你老母呀!?

地鐵站都敢開槍有咩唔敢
小心為上啦

習總要奶美國佬發大財

其實係心態多於一切，香港人太善良，而家戰爭狀態好蝕。首先大家諗下呢個 thought experiment：我綁起條黑警俾把刀你，叫你插爆佢隻眼，但唔好殺佢，你做唔做得出？我估二百萬上街嘅人，做得出嘅一隻手數得晒。但換轉黑警，三萬人中起碼一萬人完全唔會猶豫，咁點鬥？就算每人派枝AK都要輸啦！大家調節好心態先，要有任何準備。

垂死嘅猛獸先最危險